<resources>
    <string name="app_name">Violentómetro</string>
    <string name="lorem_text">Es un hecho establecido hace demasiado tiempo que un lector se distraerá con el contenido del texto de un sitio mientras que mira su diseño.</string>
    <string name="level_serious">Seria</string>
    <string name="level_soft">Leve</string>
    <string name="level_hardcore">Peligrosa</string>

    <string-array name="questions">
        <item>
            ¿Le han hecho bromas hirientes entre compañeros?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido chantajeado alguna vez por sus compañeros?
        </item>
        <item>
            ¿Le han mentido o engañado con el fin de perjudicarte?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido ignorado por sus compañeros o docentes a proposito?
        </item>
        <item>
            ¿Le han dado como falta de importancia, su participacion academica o su relacion con compañeros de clase?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido culpabilizado por sus compañeros o docentes por algo que no ha hecho?
        </item>
        <item>
            ¿Cree usted que ha sido calificado de manera injusta una evaluación?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido ofendido o ridiculizado en el salon de clases por parte de sus docentes o compañeros?
        </item>
        <item>
            ¿Algun docente o compañero le ha humillado frente a los demas?
        </item>
        <item>
            ¿Alguna vez ha sido intimidado o amenazado por parte de sus compañeros o docentes?
        </item>
        <item>
            ¿Ha tenido compañeros que le han tratado de controlar sus acciones con el objetivo de hacerle el mal?
        </item>
        <item>
            ¿Le han dañado a proposito sus cosas personales materiales?
        </item>
        <item>
            ¿Siente que le han tratado de acosar o invadirle su espacio personal?
        </item>
        <item>
            ¿Ha experimentado roces agresivos por parte de sus compañeros o docentes?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido victima de golpes justificando que a sido jugando o por broma?
        </item>
        <item>
            ¿Ha experimentado maltrato por medio de sus compañeros o docentes?
        </item>
        <item>
            ¿Le han empujado a proposito?
        </item>
        <item>
            ¿Le han tratado de golpear en su rostro a proposito?
        </item>
        <item>
            ¿Ha sido pateado a su persona o a sus objetos personales con el objetivo de hacerle un daño?
        </item>
        <item>
            ¿Le han encerrado o aislado?
        </item>
        <item>
            ¿Le han amenazado con objetos dañinos o con armas?
        </item>
        <item>
            ¿Le han amenazado de muerte?
        </item>
        <item>
            ¿Le han forzado a realizar una accion que no quiere hacer porque le provocaria daño en su persona?
        </item>
        <item>
            ¿Han abusado de usted?
        </item>
        <item>
            ¿Han violado a su integridad fisica, psicologica, moral?
        </item>
        <item>
            ¿Ha experimentado la mutilacion?
        </item>
        <item>
            ¿Le han tratado de asesinar?
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_levels">
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            1
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            2
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
        <item>
            3
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="levels_cant">
        <item>
            11
        </item>
        <item>
            9
        </item>
        <item>
            7
        </item>
    </string-array>

</resources>
